今日我地個個都係唯唯！

勁勇

我們都是梁勁fight

多謝你！

勁fight 勁fight！

一堆人拎曬武器欺負一個無武器嘅人，
醜唔醜？